新手Freelancers 點樣起步？

Ugrad IT狗一名
識整網頁但對自己又無咩信心
巴打們第一次叫freelance job係點落手
同係邊接架？